{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135594560/jangan-white-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698919462259&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976381234&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=30000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230185164&selectedRatePlan=274410073&expediaPropertyId=66706080&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장안 하얀"
    },
    "text": "長安白\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市東大門区長漢路31(長安洞)\\n\n長安白はロッテワールド、スターフィールドCOEXモールなどと同じく車で10分以内に位置しております。 ここはWiFi及びセルフ駐車の無料特典が提供され、東大門歴史文化公園及びロッテワールドタワーからも近い距離にあります。 宿泊施設は長閑坪駅から徒歩4分の距離に位置しているので、公共交通機関の利用にも便利です。 チェックアウト時間は13時です。 新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項は確認しなければなりません。 チェックイン情報は予約確認メールに出ていますので、宿泊施設に予め連絡してチェックイン案内を受けてください。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。 満21歳からチェックインが可能で、ペットは同伴できません。 共用エリアで無料WiFiが提供され、客室内でも無料WiFiが利用できます。 施設内には無料のセルフ駐車スペースが提供されます。 喫煙は指定された区域でのみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "長安白はどこに位置していますか？",
            "answer": "長安白はソウル特別市東大門区長漢路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長安白の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "長安白の周辺にはロッテワールドやスターフィールドCOEXモールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "長安白はどのくらいの距離に東大門歴史文化公園やロッテワールドタワーがありますか？",
            "answer": "長安白は東大門歴史文化公園やロッテワールドタワーからも近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "長安白は公共交通機関の利用に便利ですか？",
            "answer": "はい、長安白は東大門坪駅から徒歩4分の距離に位置しており、公共交通機関の利用にも便利です。"
        },
        {
            "question": "長安白のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "長安白のチェックアウト時間は13時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項はありますか？",
            "answer": "はい、新型コロナウイルス感染症による旅行制限事項は確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン情報はどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックイン情報は予約確認メールに記載されていますので、宿泊施設に予め連絡してチェックイン案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られているものが必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "満21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "長安白ではWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、長安白では共用エリアと客室内で無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、長安白では無料のセルフ駐車スペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された区域でのみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 523
    }
}